突發！何妖又死老母！

立法會議員何君堯昨晚於個人Facebook發訃告，指其母親於昨日離世，89歲。

他稱：「我懷著沉痛的心情宣佈我摯愛的母親，李趣寛女士痛於二零一七年十二月六日早上五時三十七分在新界元朗博愛醫院與世長辭。

死得好
佢老母報夢話要人探佢

[已confirm]何君堯老母山墳

生咗件垃圾 死十次都唔掂

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

［冇衝突，不互屌］建議開元朗post者提下開30槍，開槍post者提下元朗，順便提下728將軍澳遊行

推